屌拿星 利物浦真係好似唔識輸咁

落後0:1 都可以反cup 真係有種神秘力量咁

今季睇來不敗奪冠

仲要對面龍門上晒身都贏

唉 真係拎左香港既力量

點都有啲十二碼
文尼好醒 zip 落人地到

球12碼完全充分表現到神秘力量

香港玩完 利記又贏

好似仲有個12碼冇畀到利

算係咁啦 73%控球 㩒屌咗75分鐘
十幾個shot on target

我地香港要贏要靠鏝

但和咗一場

和比曼聯好合理 始終曼聯永遠食住利物浦

分你老母

「分一點神秘力量給香港」般尼 對 利物浦 6